車毁人亡

由中共港共實現